點解火車車箱仲未裝led燈話你知去到邊個站?

個原因係咩 又唔貴 又有換過車箱 做乜唔裝

都就嚟換新車 何必花多一筆錢

因為唔係必須
其實東鐵路線圖+ 廣播已經夠做

唔夠做的，有機會俾人插港鐵忽視聾人，無障礙設施做得不足

馬鐵咪有囉 道道門都LCD mon

新車會有

就黎2018
東鐵連幕門都未有

坐得東鐵綫嘅人，有8成都係羅湖落車，洗乜裝燈！啲大陸人得一個目的地！